照咁樣既心態落去 香港會。。。

香港唔撚輸 我跟你姓

我已經麻撚木左

唔係對藍絲

係對自己友麻木左
大家都開開心心過日子

人地就俾狗強姦

良知呢？

一激進 又話外國唔會幫我地

真係講撚哂

11 11 7:00出黎先 開到花就會形勢逆轉

U will never walk alone

核爆都唔割